# Dockerización de lime survey.

Este proyecto busca desplegar de manera más ágil un servidor para administrar la herramienta de encuestas lime survey.


## Lime Survey

Lime survey es una aplicación de software libre que permite la realización de encuestas en línea, este permite el despliegue en un host propio para controlar el almacenamiento como gestión del mismo. Trabaja con mysql, postgres o MSSQL.

